為同志兒代孕產女 美婦既是母親又是祖母

美國內布拉斯加州一名61歲母親為自己的同性戀兒子當代母，早前為兒子和兒子的同性伴侶誕下女兒，亦同時為自己添個孫女。

這名叫艾萊德格（Cecile Eledge）的產婦說，她得知自己的兒子馬修（Matthew Eledge）和同性伴侶多爾蒂（Elliot Dougherty）想要一個孩子時，就主動提出為他們當代母。她上星期成功產下一名女嬰，取名烏馬（Uma）。

多爾蒂形容，最初聽到母親的建議時，覺得是個「十分美好」的想法，形容她是「無私的女性」，但這並非一帆風順的過程。對一般異性夫婦來說，人工授孕是無法透過正常方法懷孕時最後的方法，但對同性戀伴侶，人工授孕是產下孩子的唯一辦法。艾萊德格說，她提出為兒子當代母時，家人都覺得只是一個笑話，沒有認真看待。但馬修和多爾蒂徵詢過家庭科醫生後，發現母親的確可以為他們當代母，代為產下孩子。

艾萊德格接受連串測試後，醫生批准她當代母。精子由馬修捐出，多爾蒂的姐姐萊亞（Lea）捐出卵子，之後將受孕的胚胎植入到艾萊德格的子宮。艾萊德格說，烏馬出生一個星期以來健康良好，也將會在一個充滿愛的家庭成長。而烏馬的出世證明書也只有艾萊德格和馬修的名字，沒有多爾蒂的名字。這是因為當地法律訂明，證明書內「母親」一欄寫的必須是誕兒的人。

個仔出世之前仲可以繼續瘋狂屌屎忽

全新槪念亂倫

瘋狂嘅世界

點派利是？

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

可能亂倫先係真,同性戀係掩飾

代理出產の母

代理出産の母 本庄ひとみ